switch 龍珠 dlc 6

有無同我一樣
dl 完 dlc 6 無新關出現
但又見到online 到有人開新關招人打

想買呢隻DLC , 正唔正?

我第一日見到話0 蚊
就沖左去dl
dl 完玩左陣變身拿左超藍，發覺完全唔對路一關新關都無

之後上網睇個個都話要比錢
但我係顯示緊“購入濟”
想比錢買都買唔到

有無辦法攪

新任務拎新衫新招果啲應該係有料dlc?